見到試當真jessica紅得咁快 覺唔覺得cctvb隻大波雞波波(krysellawong)呢條女都幾失敗？

利申識佢真人 佢同熊仔頭拍片果排fd搭fd同佢打過幾次麻雀 真心大波

讀CCCU已經日日走去city打躉扮大學生

條女勁撚貪慕虛榮 識佢唔洗幾耐已經聽得出佢勁撚拜金同埋好想做明星

覺得靠熊仔頭上唔到位 無人識自己

好快就搵人搭路入CCTVB

做撚左幾年主持都係無人識 連J都市閑情彭慧中都無人J佢

試當真hku ca姐出道唔夠半年已經十幾萬ig followers 日日有人望住佢條試鏡片射精

有冇圖？

佢真係以為大波就贏晒睇得連登多

份人咁西邊有朋友

好樣衰，仲要做cctvb，抵佢唔紅

條女讀city 專派帽
佢有個一齊咗好撚多年嘅運動員男友
喺u成日姣仔
我兄弟就係其中一個受害人
條女已經發明星夢發左好多年
次撚次食飯要佢埋單，又收好多貴禮物，姣人送嘢俾佢
只可以講，唔好咁膚淺睇個樣
況且真人唔索，係靠化妝做到咁。
最好笑係，佢條仔仲以為自己好恩愛

想知再講

改埋晒啲on9名乜撚波波
講都唔想講出口 點會紅

唔好幫佢宣傳la

後生仔傾下偈 果班大學生
有邊個而家最掂？

波大遮三醜，唔露邊有飯開

再講

做雞好過做明星啦

ca 姐hku?

連登咩波得個睇字

又唔係比你渣 要渣call g咪得

佢性格咁西做朋友都難啦

雞

有時聽佢講野都feel到西西地 同埋冇個人魅力 講極都係得對波
熊仔頭應該係頂佢唔順 冇再搵佢拍野

反而新果個mk 妹嘉盈有波又有性格 完全取代哂波波個位

Cityu 架

但無可否認，對波都真係幾大

中學有個tb女朋友，唔係重點
重點係條仆街港女暴力虐待個tb，
有一日返學個tb成身傷哂損哂勁多血痕，
搞到啲老師即刻打去見家長。
件事過咗起碼5年我都仲係歷歷在目，完全唔明白點解啲人可以咁暴力。
條女真係好撚嘔心，啲人ca姐前ca姐後真係好膚淺⋯⋯
公道講句佢樣係中上，但未到好撚靚個地步囉。

間接反映個乜撚嘢波波真係冇人識

我覺得欣茵靚過波波好多

其實個個節目係咪玩9佢地
本身已經無人識
上左之後拍少左野仲少人識

她是誰 她是誰
照鏡 一片廢墟

後生仔 最正sandy to

咁都靚？

Jessica係鬼kong u

係依個個個都憎cctvb 嘅年代
死都要入去入面做
都唔方好得去邊

Kaying 個mk 妹都好吹奏？
份人無乜腦又自大 story得閒9up幾句政治就覺得自己好似好醒咁
真係咁勁就唔會喺信和賣電話啦

仲撚衰

我記得有個咩聖誕特輯 著晒透視露對波仲要加條頸鏈zip入波la度

Jessica?

係。所以同中學嘅都唔中意佢

信和賣電話唔係正職來

正職係乜
見佢ig痴埋哂d倫敦金黑社會 連條仔都係

好人好姐叫自己波波都知咩事啦

肥既總會有啲身材

好撚憎所有on 9仔(後生仔)尤其係孔狗

其他人講都可能信
你就...

你係佢條仔？

有時唔係大波就ftw
氣質都好緊要

唔想知唔好講

之前唔係話佢直頭係熊仔頭而家條女咩？

有無晚晚俾高層中出9渣先？

波波好撚樣衰
Btw 上面ca姐黑歷史

都唔係佢 係另外一個後生仔

其實ca姐呢個名真係好on9

叫到勁撚老

tvb邊撚個?

想知有冇證據
形象好好 個樣好純

佢有年平安夜著件魚網衫裡面著黑吊帶睇落係大波抵j嘅
之後有d迴響又扮野要收埋
明明佢得對波值得人注意

講真 唔差

如果係素人完全丁得落

直頭做女朋友帶出街(咁大波)都幾有面

但當佢要入娛樂圈

同咁多女星比較之下就唔得

你真係9up唔洗本
人地一早同男朋友中學就拍拖

信不信由你，但我講嘅係事實。
佢同個tb喺中學拍咗好幾年拖，係真光識佢嘅人都知

Sor 唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

想知

宇清

lm

唔想知，講咗死全家

講咁耐
ca 姐個tb friend 叫咩名？ 有無相先？有無多幾個人出嚟做證？St. Stephen Girls 名校嚟架wor, 咁大件事班怪獸家長唔理？ 咪玩啦

屌你次次呢d post 都總有班人入嚟鳩up

你話好似果個咩火雞姐咁，犯法偷人野個個知就話姐

轉行做電子g應該有前途過係tvb

證據呢ching？你匿喺人哋床下底啊？點歷歷在目法？

終於有人講下人話
先達呢啲咁嘅賊竇條仔仲要係鄉黑
食完人血饅頭仲想開YouTube屈返筆

愈做愈cheap

ca姐係讀真光
唔係st stephen girls

我係Jessica同級隔離班同學
印象中冇呢件事喎

你話你係佢同學
咁佢中六係咩班、選修科係咩呢？

ca姐好撚正

我同佢唔係同級，我同個tb同級（如果真係識陳小姐你應該知個tb咩班添）件事發生喺個tb嘅中四中五左右佢6c吖嘛我印象中

Ca姐唔係有個男朋友拍咗好多年拖架咩

佢點會6C 佢響油麻地真光讀精英班

我係Jessica同級既隔離班同學
完全冇聽過呢件事囉

學校主任、老師好嚴
試過有對TB同學響街度kiss
比人打去投訴
周會開咪屌哂全校 校長仲要響度喊

有欺凌果d都會全部一齊屌
佢講到咁撚嚴重
點會我果級冇人知先

仲要Jessica有fd係prefect
佢同班乖乖女玩

Jessica呢d平胸女好快睇厭，都係波波呢d大波妹come玩d

睇黎好撚多人已經唔記得左佢食人血饅頭
呢條八婆都好吹奏, 真係唔怪得香港會咁多人課金比班電子雞

物以類聚
本身係mk妹先達狗+食人血饅頭
條仔係黑社會
得d傻鳩毒撚先會吹奏佢

陳苡臻(臻狗) detail

講我？

凍0T 個carmen 又係入左cctvb
不過相對上黎講 凍0T 係弱好多

波波真人好西

留名聽故事

邊間真光？

6a？可能記錯
但a都唔係精英啦，讀m1咋嘛

我未見過譚校長喊我唔係話男人唔喊得，但我諗佢作為男校長應該唔易喊出嚟

原來jessica都係讀shitty

前面個reply無講清楚 係講緊邊個
樓主個戇鳩阻鳩嗡話jessica讀hku
搞到我亂撚曬

尻噏無成本
假分真如假

下面有人講咗啦 油真

見有藍仔頭 睇過半集玩boardgame
班女造作到不得了 chok哂聲扮可愛咁
頂唔順

你就9up唔使本 佢男朋友就係我朋友

認同，明星來講都幾一般

雖然Jessica 靚D,但波波都可以一戰

波波做到sp都幾威風

你都on撚尻
正撚到仆街喎

以前個樣正常啲 而家唔個妝問題定乜 柒撚到仆街

有得俾小矮人老總屌，咩都抵返晒啦

Her nose is too big.jpg

講緊同一個人前後對比咋喎咪話佢以前好啲

有得屌你咪一樣扯到行

我冇話唔屌呀 樣衰還樣衰 大波呀嘛

熊仔頭最新個story 講d 女既生日
無依條女係咪證明已經無搵佢拍野定反左面

kaying 真係好掂

hku?on9?

大波..圖..?

F3跟成績再比你揀科，
A班M1，D班M2，
叻果堆去哂A、D班，
仲要係F4-F6 分班唔會再變，
你連佢咩班都講錯喎，「師妹」

女校d是非傳得咁快，
我作為同Form就冇點聽過呢單，
係知d人有討論過佢化妝+戴大眼仔返學囉

我係a/d其中一班，真心唔覺有幾叻，淨係因為想讀數咋嘛如果唔係同校，知ad班用m1/m2去分嘅人有幾多我同個tb同form，咁我知個tb嘅嘢梗係多啲

譚校長眼泛淚光，聲音哽咽，
黎副校拎紙巾抹眼淚，
姓周嘅訓導好似都有響台上話人，
呢單野印象好深

F6個個諗住扮病去溫書，
我冇收到風佢同TB拍喎，
仲要搞到打人，搞到咁大學校會報警

似樣咩

咁大波都唔紅真心慘

唔知件事真定假
但食花生食到好似當事人咁 真係有啲癲
可能樓主都係聽人講 無fc

More

好似水卜

純粹合作關系 無交流?
寶兒都拍幾條片都好似無
同浩南哥拍尷尬囉個條友都無

I was one of her classmates and if you’re really one of us I feel awfully sorry for you my friend. It’s been almost ten years and you’re still living in the past attacking your former class/ school mate everyday behind the screen... don’t you have more important stuff to do? Get a life la diu...what you’re doing is destroying yourself

睇波我睇MK妹嘉盈好過 夠放

一個大波妹叫自己做波波，你就知佢係機心女表

作都作好啲啦

留名食花生 有冇多啲油真既人出嚟爆料

樓上咪癲啦
Jessica 男朋友就係我
都無撚聽過同tb一齊

入cctvb仲想紅 望下咩撚星夢個班 過街老鼠

中學已經咁靚

Lm

同冬0T 個Carmen 一樣
好揀唔揀入tbb
垃圾

仲有Aka